[{"question": "https://www.zhihu.com/question/62585451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62585451/answer/202892963", "content": "\n\u5973\u53cb\u8ba9\u6211\u4e00\u8d77\u7761\u89c9\uff0c\u4f46\u4e0d\u548c\u6211\u53d1\u751f\u5b9e\u8d28\u6027\u5173\u7cfb\uff0c\u8fd9\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68568951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68568951/answer/292724935", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u620f\u7cbe\u4e00\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/210467909", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u300c\u88ab\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265207475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265207475/answer/294542330", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u770b\u5230\u4e86\u4e16\u754c\u9634\u6697\u9762\u4ee5\u540e\uff0c\u8fd8\u80fd\u4fdd\u6301\u4e00\u4e2a\u5e73\u5e38\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62598205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62598205/answer/208356704", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u597d\u770b\u7684\u4e94\u5b98\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20270540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20270540/answer/294347212", "content": "\n\u7537\u4eba\u548c\u5973\u4eba\u5728\u601d\u7ef4\u4e0a\u7684\u5dee\u5f02\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265438463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265438463/answer/294638134", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u90fd\u4e0d\u770b\u597d\uff0c\u4f46\u6700\u540e\u5374\u51fa\u4e4e\u610f\u6599\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265512094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265512094/answer/294808309", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e1c\u4eac\u7535\u89c6\u53f0\u5728B\u7ad9\u4e0b\u67b6\u6240\u6709\u756a\u5267\u52a8\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264941789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264941789/answer/294485386", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u5973\u6027\u4e0d\u6562\u4e00\u4e2a\u4eba\u53bb\u5403\u62c9\u9762\u3001\u725b\u8089\u996d\uff0c\u4ee5\u53ca\u4e70\u70e4\u7ea2\u85af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31185891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31185891/answer/294755561", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9017\u903c\u7684\u8bc4\u8bba/\u795e\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34817598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34817598/answer/291779521", "content": "\n\u88ab\u5149\u901f\u6253\u8138\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62214708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62214708/answer/294017445", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u9e23\u60ca\u4eba\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265200695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265200695/answer/294042575", "content": "\nPG ONE\u4f1a\u50cf\u859b\u4e4b\u8c26\u4e00\u6837\u7ffb\u8eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65257393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65257393/answer/294491110", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u300c\u6211\u5c0a\u91cd\u540c\u6027\u604b\u4f46\u8f6e\u5230\u6211\u513f\u5b50\uff08\u5973\u513f\uff09\u8eab\u4e0a\u5c31\u63a5\u53d7\u4e0d\u4e86\u300d\u8fd9\u79cd\u770b\u6cd5\uff1f\u96be\u9053\u8fd9\u662f\u771f\u7684\u5c0a\u91cd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47387826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47387826/answer/294636706", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u4eba\u7684\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265493253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265493253/answer/294580666", "content": "\n\u5982\u4f55\u6bd4\u8f83\u738b\u5bb6\u536b\u3001\u5b89\u59ae\u5b9d\u8d1d\u3001\u90ed\u656c\u660e\u7684\u5199\u4f5c\u98ce\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265495066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265495066/answer/294640198", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6b4c\u624b\u300b\u7b2c\u516d\u5b63\u7b2c\u4e00\u671f\u5404\u4f4d\u6b4c\u624b\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26784045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26784045/answer/294416265", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u5c0f\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265479376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265479376/answer/294362013", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8ba1\u7b97\u673a\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59673200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59673200/answer/294175971", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u66b4\u5229\u7684\u7070\u8272\u4ea7\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265496480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265496480/answer/294740530", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e56\u5357\u536b\u89c6\u300c\u6211\u662f\u6b4c\u624b\u300d\u7b2c\u516d\u5b63\u7b2c\u4e00\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265338109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265338109/answer/294612377", "content": "\n\u5973\u751f\u771f\u7684\u4e0d\u4f1a\u4e3b\u52a8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265479376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265479376/answer/294777712", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8ba1\u7b97\u673a\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265487754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265487754/answer/294664866", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u7f8e\u519b\u968f\u610f\u5c04\u51fb\u5360\u9886\u56fd\u5e73\u6c11\u300d\u7684\u62a5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265367020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265367020/answer/294441252", "content": "\n\u4e00\u770b\u5c31\u4e0d\u597d\u60f9\u7684\u7537\u751f\u5927\u6982\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59598299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59598299/answer/294838147", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u7ea7\u7b11\u8bdd\u53ea\u6709\u5177\u5907\u4e86\u4e00\u5b9a\u7684\u4e13\u4e1a\u77e5\u8bc6\u624d\u80fd\u542c\u61c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265233939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265233939/answer/294529910", "content": "\n2018\u5e74\u540e\uff0c\u4f60\u8fd8\u4f1a\u56de\u5230\u5317\u4e0a\u5e7f\u7b49\u4e00\u7ebf\u57ce\u5e02\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65389861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65389861/answer/294978080", "content": "\n\u4f60\u542c\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u5fcd\u4fca\u4e0d\u7981\u7684\u8def\u4eba\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265424864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265424864/answer/294385311", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7537\u5b50\u56e0\u59bb\u5b50\u6000\u5b55\u5199\u4e0b\u5021\u8bae\u4e66\uff0c\u8ba9\u5c0f\u533a\u5176\u4ed6\u4e1a\u4e3b\u9001\u8d70\u5bb6\u4e2d\u5ba0\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265487754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265487754/answer/294764201", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u7f8e\u519b\u968f\u610f\u5c04\u51fb\u5360\u9886\u56fd\u5e73\u6c11\u300d\u7684\u62a5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265483925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265483925/answer/294830941", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 ofo \u88ab\u66dd\u8d26\u6237\u73b0\u91d1\u4ec5\u80fd\u652f\u6491\u4e00\u4e2a\u6708\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265344146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265344146/answer/294356952", "content": "\n\u5982\u4f55\u6b63\u786e\u7406\u89e3\u5c3c\u91c7\u7684\u201c\u5f53\u4f60\u5728\u51dd\u89c6\u6df1\u6e0a\uff0c\u6df1\u6e0a\u4e5f\u5728\u51dd\u89c6\u4f60\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265483925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265483925/answer/294669019", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 ofo \u88ab\u66dd\u8d26\u6237\u73b0\u91d1\u4ec5\u80fd\u652f\u6491\u4e00\u4e2a\u6708\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265438463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265438463/answer/294598047", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u90fd\u4e0d\u770b\u597d\uff0c\u4f46\u6700\u540e\u5374\u51fa\u4e4e\u610f\u6599\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64670105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64670105/answer/294300220", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5973\u5b69\u5b50\uff3b\u521d\u9ad8\u4e2d\uff3d\u8d8a\u6765\u8d8a\u4e0d\u7231\u60dc\u81ea\u5df1\u7684\u8eab\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265431396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265431396/answer/294405064", "content": "\n\u6df1\u591c\u5728\u6025\u8bca\u5ba4\u6536\u8d39\u7a97\u53e3\u88ab\u5f53\u503c\u6c11\u8b66\u63d2\u961f\uff0c\u6211\u6295\u8bc9\u4e86\u4ed6\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u592a\u8f83\u771f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64970975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64970975/answer/294631323", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u5728\u4f60\u63a5\u8fd1 30 \u5c81\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u624d\u5f00\u59cb\u5728\u610f\u548c\u62c5\u5fc3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52157612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52157612/answer/293649304", "content": "\n\u6700\u826f\u5fc3\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u826f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265361763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265361763/answer/293451069", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u52a8\u4fdd\u4eba\u58eb\u5728\u4f26\u6566\u7ec4\u7ec7\u6297\u8bae\uff0c\u8981\u6c42\u957f\u6c99\u8b66\u65b9\u5904\u7406\u6d89\u4e8b\u6c11\u8b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264689954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264689954/answer/292902787", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u817e\u8baf\u9ad8\u7ea7\u4ea7\u54c1\u7ecf\u7406\u6b66\u57f9\u88ab\u4e0a\u7ea7\u300c\u4ee3\u53d1\u300d\u8f9e\u804c\u7533\u8bf7\uff0c\u5f3a\u884c\u8f9e\u9000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265368893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265368893/answer/293159482", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6709\u4e9b\u5e74\u8f7b\u4eba\u7ed3\u4e0d\u8d77\u5a5a\uff0c\u4e70\u4e0d\u8d77\u623f\uff0c\u751f\u4e0d\u8d77\u5a03\uff0c\u5931\u4e1a\u7387\u8fd8\u9ad8\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u5df2\u7ecf\u5b8c\u5168\u7edd\u671b\u5230\u4f5b\u6027\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265286469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265286469/answer/292661368", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8527\u5c81\u5c0f\u4f19\u76f8\u4eb2\u7a7f\u7279\u6b65\u88ab\u62d2\u7edd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33110020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33110020/answer/58017677", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u7cbe\u5999\u5b9e\u5219\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68557591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68557591/answer/264761282", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7267\u5e08\u65b0\u6a59\u5361 \u5766\u666e\u5362\u65af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59595588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59595588/answer/219963941", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u667a\u969c\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33110020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33110020/answer/227431717", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u7cbe\u5999\u5b9e\u5219\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265496480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265496480/answer/294643767", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e56\u5357\u536b\u89c6\u300c\u6211\u662f\u6b4c\u624b\u300d\u7b2c\u516d\u5b63\u7b2c\u4e00\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41892678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41892678/answer/294580345", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u7ed9\u4f60\u7559\u4e0b\u4e86\u7ae5\u5e74\u9634\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20270540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20270540/answer/293434183", "content": "\n\u7537\u4eba\u548c\u5973\u4eba\u5728\u601d\u7ef4\u4e0a\u7684\u5dee\u5f02\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49558732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49558732/answer/294381714", "content": "\n\u61c2\u533b\u5b66\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265431396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265431396/answer/294481150", "content": "\n\u6df1\u591c\u5728\u6025\u8bca\u5ba4\u6536\u8d39\u7a97\u53e3\u88ab\u5f53\u503c\u6c11\u8b66\u63d2\u961f\uff0c\u6211\u6295\u8bc9\u4e86\u4ed6\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u592a\u8f83\u771f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62302505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62302505/answer/294248192", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u529b\u633d\u72c2\u6f9c\u7684\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27540795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27540795/answer/294240985", "content": "\n\u5bbe\u9986\u7684\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5f00\u623f\u7684\u4e00\u5bf9\u7537\u5973\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265487754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265487754/answer/294791229", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u7f8e\u519b\u968f\u610f\u5c04\u51fb\u5360\u9886\u56fd\u5e73\u6c11\u300d\u7684\u62a5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265487754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265487754/answer/294638257", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u7f8e\u519b\u968f\u610f\u5c04\u51fb\u5360\u9886\u56fd\u5e73\u6c11\u300d\u7684\u62a5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32307002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32307002/answer/291863795", "content": "\n\u5728\u56fd\u5916\u5165\u4f4f\u5bc4\u5bbf\u5bb6\u5ead\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31870607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31870607/answer/293896242", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u65e0\u95ee\u897f\u4e1c\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265438463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265438463/answer/294208942", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u90fd\u4e0d\u770b\u597d\uff0c\u4f46\u6700\u540e\u5374\u51fa\u4e4e\u610f\u6599\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35296900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35296900/answer/294444577", "content": "\nSteam \u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc5\u4e70\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63849806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63849806/answer/220686049", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u4eba\u90fd\u6709\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52588131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52588131/answer/294534222", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u5371\u9669\u7684\u5730\u65b9\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265382507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265382507/answer/294254060", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5386\u53f2\u4eba\u7269\uff0c\u662f\u88ab\u6bb5\u5b50\u6bc1\u6389\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25698308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25698308/answer/294562981", "content": "\n\u4e00\u6ef4\u7cbe\u5341\u6ef4\u8840\u7684\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264041806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264041806/answer/294684851", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u4e0d\u53d1\u5c55\u5236\u9020\u4e1a\uff0c\u53ea\u9760\u4e92\u8054\u7f51\u548c\u91d1\u878d\u7acb\u56fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265483925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265483925/answer/294678112", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 ofo \u88ab\u66dd\u8d26\u6237\u73b0\u91d1\u4ec5\u80fd\u652f\u6491\u4e00\u4e2a\u6708\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64970975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64970975/answer/294558616", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u5728\u4f60\u63a5\u8fd1 30 \u5c81\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u624d\u5f00\u59cb\u5728\u610f\u548c\u62c5\u5fc3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265303014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265303014/answer/294449573", "content": "\nPgone\u8fd8\u6709\u6ca1\u6709\u7ffb\u8eab\u7684\u53ef\u80fd\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19880356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19880356/answer/294371670", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e73\u9762\u8bbe\u8ba1\u7f51\u7ad9\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47089002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47089002/answer/294384779", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u7528\u6700\u5c11\u7684\u94b1\u628a\u76ae\u80a4\u517b\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265399977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265399977/answer/294306917", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ad8\u94c1\u6252\u95e8\u8005\u58f0\u79f0\uff1a\u6211\u6559\u5b66\u6ca1\u8fc7\u9519\uff0c\u5b66\u6821\u51ed\u5565\u8ba9\u6211\u505c\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265438463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265438463/answer/294526795", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u90fd\u4e0d\u770b\u597d\uff0c\u4f46\u6700\u540e\u5374\u51fa\u4e4e\u610f\u6599\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37374497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37374497/answer/294307141", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59389274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59389274/answer/293788832", "content": "\n\u82cf\u8054\u65bd\u884c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u66b4\u653f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52365163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52365163/answer/293638434", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6295\u8d44\u4e0d\u8fc7\u5c71\u6d77\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265387126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265387126/answer/294158246", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6559\u5e08\u6536\u5bb6\u957f88\u5143\u5fae\u4fe1\u7ea2\u5305\uff0c\u5373\u523b\u8fd4\u8fd890\u5143\u906d\u62d2\u6536\uff0c\u88ab\u6559\u80b2\u90e8\u95e8\u5904\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63849806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63849806/answer/293167734", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u4eba\u90fd\u6709\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265361763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265361763/answer/294036814", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u52a8\u4fdd\u4eba\u58eb\u5728\u4f26\u6566\u7ec4\u7ec7\u6297\u8bae\uff0c\u8981\u6c42\u957f\u6c99\u8b66\u65b9\u5904\u7406\u6d89\u4e8b\u6c11\u8b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31870607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31870607/answer/275672873", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u65e0\u95ee\u897f\u4e1c\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37915231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37915231/answer/293082122", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u9020\u5047\u624b\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27351162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27351162/answer/293345488", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u8981\u6d3b\u5f97\u90a3\u4e48\u62fc\u547d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265127453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265127453/answer/293550876", "content": "\n\u5728\u5fae\u4fe1\u5c0f\u7a0b\u5e8f\u201c\u5934\u8111\u738b\u8005\u201d\u4e2d\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5947\u8469\u9898\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66331248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66331248/answer/291178566", "content": "\n\u5973\u4eba\u4f1a\u5ac1\u6ca1\u6709\u751f\u80b2\u80fd\u529b\u7684\u7537\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67935802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67935802/answer/285498060", "content": "\n\u62a5\u9053\u8bf4\u6e56\u5357\u9549\u7c73\u4e2d\u6bd2\u7387\u9ad8\uff0c\u5c1a\u672a\u5927\u8303\u56f4\u7206\u53d1\u300c\u75db\u75db\u75c5\u300d\uff0c\u8fd9\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63878469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63878469/answer/289720130", "content": "\n\u300c\u5b81\u613f\u82b1 11K \u91cd\u65b0\u62db\u4eba\uff0c\u4e5f\u4e0d\u613f\u610f\u82b1 9K \u7559\u4f4f\u8001\u5458\u5de5\u300d\u7684\u73b0\u8c61\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u51fa\u73b0\u8be5\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20061123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20061123/answer/236114302", "content": "\n\u5b89\u53f2\u4e4b\u4e71\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u53d1\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33110020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33110020/answer/101950415", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u7cbe\u5999\u5b9e\u5219\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33110020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33110020/answer/228248719", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u7cbe\u5999\u5b9e\u5219\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66966209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66966209/answer/279490515", "content": "\n2018\u5e74\u7ecf\u6d4e\u5f62\u52bf\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263785480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263785480/answer/274552779", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0a\u6d77\u8bdd\u4e4c\u9f99\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33110020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33110020/answer/102096368", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u7cbe\u5999\u5b9e\u5219\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55145245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55145245/answer/237419001", "content": "\n\u6b63\u9762\u53cd\u51fb\u8fc7\u5206\u8ba8\u538c\u7684\u4eb2\u621a\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63306087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63306087/answer/224414531", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6253\u8138\u7684\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32189846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32189846/answer/201220363", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u4eba\u770b\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u662f\u7cbe\u5999\u65e0\u6bd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265387126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265387126/answer/294481904", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6559\u5e08\u6536\u5bb6\u957f88\u5143\u5fae\u4fe1\u7ea2\u5305\uff0c\u5373\u523b\u8fd4\u8fd890\u5143\u906d\u62d2\u6536\uff0c\u88ab\u6559\u80b2\u90e8\u95e8\u5904\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265438463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265438463/answer/294076150", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u90fd\u4e0d\u770b\u597d\uff0c\u4f46\u6700\u540e\u5374\u51fa\u4e4e\u610f\u6599\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35659961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35659961/answer/293471802", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u98df\u5802\u83dc\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u4f53\u9a8c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265496480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265496480/answer/294596772", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e56\u5357\u536b\u89c6\u300c\u6211\u662f\u6b4c\u624b\u300d\u7b2c\u516d\u5b63\u7b2c\u4e00\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64649009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64649009/answer/223062057", "content": "\n\u957f\u5f97\u5e05\u4f46\u662f\u6ca1\u94b1\u7684\u7537\u751f\uff0c\u5982\u4f55\u589e\u52a0\u81ea\u5df1\u7684\u9b45\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265418602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265418602/answer/294445212", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u798f\u5efa\u4e00\u91cd\u70b9\u73ed\u5973\u5b69\u62d2\u7edd\u4e3a\u540c\u73ed\u7537\u751f\u505a\u9898 \u6559\u5ba4\u5185\u88ab\u5bf9\u65b9\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30031552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30031552/answer/108709065", "content": "\n\u54c8\u5229\u6ce2\u7279\u4e2d\u7684\u4eba\u7269\u9b54\u6cd5\u503c\u6392\u540d\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}]